英超剩返有睇頭既，就係曼聯定阿仙奴低分d

兩隊都沉到咁
降班就唔會
係睇下邊隊低分d

冠軍又 100% 確定埋

仲有 阿仙奴+曼聯高分啲 定係利物浦高分啲

no
睇頭係阿仙奴最後一塊遮醜布

車無前四

個人覺得
以而家呢刻個脈絡睇
今季英超完結時
阿仙奴得分高過曼聯
機會比較大啲